做左薩莉亞幾個月，你問我答

點解冇撚左青醬意粉

食左幾多女同事？

屋企除晃幾大?

一係阿嬸 一係大陸妹 狗也不屌

點解做

邊間做?

D野少人嗌公司就會取消

點解D餐具可以咁污糟？

幾時加價

啲杯點解咁大陣份

青醬真係好好食！

做邊間

D餐具淨係求其過機洗

荃灣區

係咪人事好閪

你見到d人落單果陣話唔野飲
但係轉頭又照樣出去斟野飲
你會點做？

點解一次拎到咁多野 我做飲食都無你地咁勁

中染果間

係咪樣樣野都係叮返熱

熊貓酒店果間？定對面百佳果間

aeon你好

全部都係 食材全部一pack二pack 擺落雪櫃

會重用d老屎忽 新黎既一開頭會做到好攰

心情好就放生佢 唔好就提佢加番野飲

會教你點夾碟 學識左最差都拎到三碟 不過夾到關節勞損

你地好似唔止夾架喎

唔答 防自爆

一隻手夾兩隻 然後再搭一隻碟落手腕上面 另一隻手再拎1-2碟

d飯係點整 聽人講知道左之後唔會想食

有邊幾樣野你自己都唔會食

落油落蕃茄醬撈飯
個飯底咁既姐
無咩特別

你指焗飯？

墨汁飯/意份 又污糟又難食

食物質素係咪差咗
題外話樓主係咪有打太鼓

見到個username 嚇咗嚇

凍飲，熱飲機係咪好耐先洗一次？畀你飲嘅話你會唔會飲

邊樣野食性價比最高?
最蝕又係食啲咩？

轉左餐牌果日去見冇左即刻成家人轉場食其他

日日洗架
洗得乾唔乾淨就另一回事
有時得閒
晏就會洗多次個咀

公司規定就唔比員工飲汽水機同熱飲
但店長肯俾員工飲
大家都會飲
你話乾唔乾淨?

意粉抵食d
我細食都覺1個飯唔夠（講緊多利亞）
意粉就岩岩好

仲有最唔抵食就羊架
以前2件39
依家3件69
1件貴左30蚊

無叫野飲但拎水飲比唔比

係呀 聽fd講個做法好噁心

有咩嘔心
個飯拎蕃茄醬同油黎溝
跟住壓落個焗飯兜加白汁加肉醬加芝士粉
唔明有咩嘔心

好奇下姐

減唔減到肥

福食都係同樣整法
無咩特別
其實講污糟
餐具已經唔算
最污糟係pizza刀
因為把刀只會過一轉

屌 青醬都算少人叫咩 重有好多狗屎垃圾又唔取消

我係22號舖老屎忽